排便師入 點樣先可以屙到乾淨唔癡屎眼嘅屎

呢排要抆好多次先乾淨

食多d纖維 飲多d水

我都係抆完過一陣會流屎汁出黎

戎玩pepe

留意吓係咪有肛門瘻管形成

用水沖啦 仲抆

唔係正常都得架咩

插隻手指入去了乾淨

即係痔瘡

唔同㗎，巴打可以上網搵搵資料

千

我仲以為係香城online 新職業入左黎

搵人幫你奶乾淨

唔太認同 無食菜嗰排屙乾硬屎反而無乜漬

屙嗰陣屎眼唔好縮
等佢自己跌落去為止
一縮=夾住啲屎

屎眼太細，要叫男朋友插多d

刮 ! 肛 ! 毛 !

濕熱